[塔羅占卜] 有問必答，放低你嘅問題

幫你占卜，想比個方向你，幫你分擔啲煩惱。

留意！只限半年內嘅事件！
建議事件性問題（如：我咁做會點？佢對我有咩諗法？份工好唔好？）
盡量避免時間性問題（如：幾時有拖拍？幾時可以復合？幾時有工開？）

唔好問運程，因為唔係算命。

1. 稱呼（中／英文名）
2. 如果問關係，對象稱呼（中／英文名）
3. 問題（越精簡越好）
4. 關係背景（作牌陣及解牌用，唔同關係會有唔同解釋）
5. Telegram ID（必須，因為我係度覆會覆漏）

由於本身已有好多人排緊隊，所以我會排住隊咁占，有問必應，唔會唔理你，放心。

占下差佬殺左幾多人

Dadfindboy / 禍不及妻兒呀DLLM

同問

求tg+1

我都想留tg

如果唔想係度講私事，你留低TG 等我ADD你啦，大家都可以架

因為我唔想一次過太多人炸我TG，驚覆漏

tg係adorelemon thanks樓主

Tg: egglovesleep
感謝

唔洗客氣最緊要幫到大家

Thanks

thx

Thank youuu so much

麻煩曬

謝謝你

多謝你

搵你唔到

added

thks!

Thanks 樓主

Tg: eatingyummyfood

加哂上面所有人啦

thanks!!

Tommy
問題： 工作上轉下環境好唔好？
關係背景：醫護，返工環境好多藍屍廢中女好惡頂。但又有唔捨得其他同事
telegram ID:

暫時免費/ 唔急嘅嘅巴絲已經排到下星期四

想打尖可以留言時備註，我會盡快add你

準, 傾完好釋懷, thank you sis

多謝

tg id :

ChongChong123
謝謝你

Tg: nanab9121 thx

Tg: ccvvvvv
Thank you

唔該樓主

多謝樓主

1. 稱呼:Kenny
2. 如果問關係，對象稱呼:Hidy
3. 問題:有冇可能復合
4. 關係背景:男女朋友
5. Telegram ID : kennycat416

多謝樓主！

而家暫時排到下星期日啦，如果急事嘅話記住要講聲啊

感謝樓主

Thx

唔該晒

想私底下講🥺 tg:cccxxnnnn

麻煩你了清！

Thank you🙏🏻

感謝你

tg:killer_4321

多謝咁多位巴絲支持

真係好多人排緊隊，但放心，一個不漏

Tg: MSY002
Thanks 樓主

感謝

感謝感謝

繼續加緊人嫁

已經搵咗你

Thanks so much

Tg 係 @comeonbaby221
Thanks 🙏🏻🙏🏻

C打好正好溫柔
比咗好好嘅意見

tg： dean128
想問啲感情事 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

TG: iwannak
想問事業發展同幫到我手既助力係邊？

搵唔到你

Tg: haaalaaaa
Thanks

tg:LingLingQwQ

thanks樓主

Tg: lickmysai

TG: HiJessie
想試下占卜

搵唔到，貼link?

1. 稱呼（中／英文名）Katie
3. 而家份工好唔好繼續做落去？應唔應該轉公司？
5. Telegram ID（必須，因為我係度覆會覆漏）

請放心

麻煩樓主

感謝樓主🙏🏻🙏🏻

麻煩哂🙏🏽

@potatocake123

Tg: yanyan321 謝謝

絲打好nice
而且都好準

多謝多謝

大師你好

thanks 🥺

加哂

Slothpp

多謝樓主

多啲嚟密啲手

Add 哂

thanksss

我: Kelly
對象: Brian
問題:有冇可能復合？
關係:前度男女朋友

TG: Tn4833nT

Thanks!!!!!

Thx !

Username: hellobellobubibu

唔該樓主

耐心等 辛苦樓主

thx巴打

Tg: bubuann thanks🙌🏻

繼續加緊人，唔洗怕漏咗你

短期既占卜用既字眼內容都好準

希望能朝住中長期咁努力發展

謝謝你

感謝，加油！

多謝樓主幫手解答困擾左好耐既問題
我會努力，希望可以得償所願

tg thankyou

客氣，祝你成功啊

Tg：abcabcabcab Thx

Thx!!! 好想問！

失業中,希望巴打幫幫占占

Thanks!

未覆你地？pm我多次

樓主喺度？

係度啊，我未add你或未覆可以提我

Tg:san10VE
唔該樓主..THANKS THANKS

Tg: andrewyh
Thanks

我對個女人死晒心，但想知道佢有冇一刻鐘意個我？

你可以留tg啊，我會聯絡你

Tg:TyTy323

30000 thx

繼續加緊人㗎

留tg 就會搵你嫁啦

Tg:wswstsang
Thanks

加哂，多啲嚟密啲手

唔該曬

tg.fkingcattt 多謝樓主

好人一世平安🥺

已pm

Tg blackblackjj

唔小心不推文推返

感激

Thanks 樓主🥰

thx thx

Xdxim
Thx....

上個月留左問題同tg，未覆

開完牌應承左樓主留個評，依家找數

對現況/發生左嘅野係準嘅，只係可能開牌個結果係幾好/都真係冇乜點講，我想知關於未來嘅提點係少嘅，希望我占嘅事真係好似開牌結果顯示嘅咁順利就好，如果有好消息就再上黎講聲

唔好意思，可能沉咗底或無notification，麻煩你tg多次我收到即覆

多謝你加油

多謝你覆我

呃錢呃錢呃錢
0/5 0/5 0/5
打住黃旗號上黎連登混水摸魚好l賤格
百幾蚊當被賤人呃錢破財

超自然野問唔問得

名：耳背紋了習近平

我呢兩個月做乜都極不順利
呢幾年都冇依家咁鳩
想問下係咪有污糟野跟住我？
應該用咩心態克服佢？

如果我未覆你，你可以tg多我一次啊
有時可能沉咗底或者改咗名所以搵唔到你
同埋我漏咗／遲咗覆全部都會免費補償
請隨時搵我

加咗～

唔好意思啊，呢方面答唔到你，因為唔係做捉鬼

tg: vivian110

Tg:Ch09s

唔好問運程，因為唔係算命。

1. 稱呼 jo
2. 如果問關係，對象稱呼alfred
3. 問題 同佢會唔會再有聯繫相遇機會？

打漏左
唔好問運程，因為唔係算命。

1. 稱呼 jo
2. 對象稱呼alfred
3. 問題 同佢會唔會再有聯繫相遇機會？
4 關係 曖昧關係
5 abccba1357

1. 稱呼 Fiona（中／英文名）
2. 如果問關係，對象稱呼 Dorian（中／英文名）
3. 問題（越精簡越好）想知佢有冇後悔過離開我
4. 關係背景 ex 已分手三個月 （作牌陣及解牌用，唔同關係會有唔同解釋）
5. Telegram ID godblessjj

唔該曬樓主

TG: dddwong19

有感情問題， 感謝

Thanks 樓豬

感激不盡

TG:

我靚唔靚仔

Tg: Plato456

Tg:
Thank you

想試下

Thx Ching

Thx 巴打

Tg:Mika Lau

Thx

要id

Id:mikalau

唔該曬樓主

感謝樓主🙇🏻‍♀️

感激樓主

Thx ar 樓主

呢個id 搵唔到啊

Thx樓主

thxxx樓主

想占
@DDDFFF88
thz

thanks 樓主

Thanks樓主

謝謝樓主

tg

麻煩樓主

感謝🙏 樓主

麻煩晒大師

thanks樓主

希望樓主俾d方向
THX

多謝樓主🙏🏻

辛苦晒樓主

勞煩大師

樓主請問仲問得嗎